<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">ZuSaldo</string>
    <string name="saldo_sms">SMS</string>
    <string name="saldo_mb">Megas</string>
    <string name="saldo_mms">MMS</string>
    <string name="saldo_llamadas1">Misma op.</string>
    <string name="saldo_llamadas2">Otras op.</string>
    <string name="saldo_llamadas3">Fijos</string>
    <string name="saldo_saldo">Saldo</string>
    <string name="saldo_renta">Renta</string>
    <string name="saldo_vencimiento">Vence</string>
    <string name="menu_actualizar">Actualizar</string>
    <string name="menu_configuracion">Configuración</string>
    <string name="menu_acerca_de">Acerca de</string>
    <string name="tab_resumen">RESUMEN</string>
    <string name="tab_mensajes">MENSAJES</string>
    <string name="tab_graficas">GRÁFICAS</string>
    <string name="actualizar_saldo">Saldo actualizado</string>
    <string name="texto_pantalla_llamada">Actualizando&#8230;</string>
    <string name="texto_acerca_de">
<![CDATA[
<h1>ZuSaldo</h1>
Versión 1.1.0<br>
Copyright &copy 2013 Zuliaworks<br>
<a href="www.zuliaworks.com">www.zuliaworks.com</a>
<br><br>
Maracaibo, Venezuela
]]>
    </string>
    <string name="texto_legal">
<![CDATA[
NO HAY GARANTÍA PARA EL PROGRAMA EN LA MEDIDA PERMITIDA POR LA LEY APLICABLE.
EXCEPTO CUANDO SE INDIQUE LO CONTRARIO POR ESCRITO, LOS TITULARES DE DERECHOS 
DE AUTOR Y/O PARTES PROPORCIONAN EL PROGRAMA \"TAL CUAL\", SIN GARANTÍA DE NINGÚN 
TIPO, YA SEAN EXPRESAS O IMPLÍCITAS, INCLUYENDO, PERO NO LIMITADA A LAS 
GARANTÍAS IMPLÍCITAS DE COMERCIALIZACIÓN Y APTITUD PARA UN DETERMINADO FIN. 
EL RIESGO EN CUANTO A LA CALIDAD Y RENDIMIENTO DEL PROGRAMA ES SUYO. SI 
EL PROGRAMA ES DEFECTUOSO, USTED ASUME EL COSTO DE TODO SERVICIO, REPARACIÓN O 
CORRECCIÓN.<br><br>

EN NINGÚN CASO, A MENOS QUE LO EXIJA LA LEY APLICABLE O ACORDADO POR ESCRITO 
LOS TITULARES DE DERECHOS DE AUTOR SERÁN RESPONSABLES ANTE USTED POR DAÑOS, 
INCLUYENDO CUALQUIER DAÑO GENERAL, ESPECIAL, INCIDENTAL O DAÑOS DERIVADOS DEL 
USO O IMPOSIBILIDAD DE USAR EL PROGRAMA (INCLUYENDO PERO NO LIMITADO A LA 
PÉRDIDA Y/O DAÑO DE DATOS, PÉRDIDAS SUFRIDAS POR USTED O TERCEROS O FALLO DEL 
PROGRAMA PARA OPERAR CON CUALQUIER OTRO PROGRAMA), INCLUSO SI EL TITULAR U OTRA 
PARTE HAN SIDO INFORMADOS DE LA POSIBILIDAD DE TALES DAÑOS.<br><br>

ESTE SOFTWARE CONTIENE ÍCONOS PROPIEDAD DE \"FREE ICONS WEB\" QUE FUERON 
CONCEDIDOS BAJO LOS TÉRMINOS DE LA LICENCIA \"CREATIVE COMMONS ATTRIBUTION 3.0 
LICENCE\".<br><br>

ESTE SOFTWARE UTILIZA LA PALETA DE COLORES PARA MAPAS Y GRÁFICOS 
\"COLORBREWER 2.0\" CON COPYRIGHT (2002-2009) DE \"Cynthia Brewer, Mark Harrower and The 
Pennsylvania State University\" QUE FUE CONCEDIDA BAJO LOS TÉRMINOS DE LA 
LICENCIA \"APACHE LICENCE 2.0\" Y \"APACHE LICENCE 1.1\".<br><br>

ESTE SOFTWARE UTILIZA LAS BIBLIOTECAS \"ActionBarSherlock\" Y \"ViewPageIndicator\" 
CON COPYRIGHT (2012) DE \"Jake Wharton\" QUE FUERON CONCEDIDAS BAJO LOS TÉRMINOS 
DE LA LICENCIA \"APACHE LICENCE 2.0\".<br><br>

ESTE SOFTWARE UTILIZA LA BIBLIOTECA \"AChartEngine\" CON COPYRIGHT (2009-2012) 
DE \"The 4ViewSoft Company\" QUE FUE CONCEDIDA BAJO LOS TÉRMINOS DE LA LICENCIA 
\"APACHE LICENCE 2.0\".<br><br>

ESTE SOFTWARE UTILIZA LA BIBLIOTECA \"javatuples\" CON COPYRIGHT (2012) DE \"The 
JAVATUPLES Team\" QUE FUE CONCEDIDA BAJO LOS TÉRMINOS DE LA LICENCIA 
\"APACHE LICENCE 2.0\".<br><br>

ESTE SOFTWARE UTILIZA LA BIBLIOTECA \"Joda-Time\" CON COPYRIGHT (2002-2013) DE 
\"Joda.org\" QUE FUE CONCEDIDA BAJO LOS TÉRMINOS DE LA LICENCIA \"APACHE LICENCE 
2.0\".
]]>
    </string>
    <string name="desconocido">(\?)</string>
</resources>